如果法律開放 比你殺一個人

你會殺邊一個人？

Carson Leung

自己

it is not illegal to do so

只可以殺 唔係自己既人

樓豬

咁試圖殺啲重要人士
之後就可以被殺

我阿爸

小熊維尼

支那

結論
樓豬唔係人

Why

大仆街

搵想自殺既人互殺